食雞要空投

你係唔係現場架，要咩物資又唔講

生理鹽水，遮，保鮮紙，運緊嘢，sor巴打